有冇人識上暗網 Deep web?

洗唔洗俾錢，手機都上到？

落7仔搵單眼佬買點數卡，記得講暗號！

呢幾年吹到咁勁，上網勁多教學超簡單，教埋你點避免中伏(其實根本冇咁多伏 )
易過你玩老翻game
係成日有班on9仔喺度危言聳聽